當孟晚舟俾人抄家

就變成孟家拉

7/10

笑左笑右

幾高汁

今次高質

憂懷國恨 呀呀呀呀呀 心暗傷

ON9得黎又幾搞笑